慶賀香港正常進入文革式篤灰年代

親生仔女都不及毛主席大 好未?
屌你老母篤灰狗

屌你老母

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

屌

爹親娘親都唔撚會夠啲銀紙親

搞革命一定要斷六親！